大丁直播緊，但人數連達哥一半都無

得千幾個

引戰9

千幾個黃
同一萬個藍

笑

睇咗陣有聲無畫有啲悶

講佢無youtuber 朋友

哭𠹌左

今次真係輸左
藍>>黃

佢係真係冇
Youtube依家搞緊D乜鳩Stayhomewithme都冇搵到佢

一係有D打機畫面但唔好太花，好過而家乜嘢都冇

中意睇大丁既自然會睇

好悲哀， 尋晚行過元氣，成堆人排隊，男女老少都有
果刻係度諗，為果班出來抗爭既後生仔唔抵

25號仲開台 當825被捕手足condom?

係喎， 有無行內人講下

你無食元氣
又為班後生仔做過d實質野

喺連登鬥黃最成功就係達哥
因為唔夠黃比人批鬥到變地底泥

佢其實開LIVE有透露過既
D人SD左比佢搵佢去果陣佢會篩選過
例如佢根本唔玩FIFA,但有EA搵佢SELL FIFA 佢咪唔接

其實係佢PR 差， 無得怪人

冇朋友都知乜料

林匡正5k

🍌💛🎗✊✊✊✌

PR差 批鬥佢唔夠黃 就合理？

你唔係五毛
你係人渣咁解姐

批鬥達哥有咩問題
佢都係代言支那game 發大財

龍門難食都唔會食啦
一樣道理

達哥噤聲喎

唔係合唔合理既問題，先後既問題：PR->俾人鬧
btw, 本人都對達哥失望，但又唔會話佢啲乜 道不同 有咩好講

澳狗又發狂咬人

著名分化撚
大家可以blk

一早block咗啦

小學雞先睇大j

好似唔係屌佢唔夠黃，係屌佢直頭紅底偽黃
不過事旦啦，其實唔係太care佢紅定黃，反正輸就全部收得皮，依家一係贏，一係移民/收皮

再講邊個冇出聲，邊個要清算，邊個都有自由表唔表態，依啲一切都係有結果後嘅事
BTW 4月21號，達哥光復直播，真開心，啦啦啦

佢幫藍店既阿哥宣傳

錯啦
pr做得差嘅yellownazi
事實就係咁多單野之後佢仲係咁多人睇
證明佢仲係有大量淺黃/淺藍觀眾
選擇屈藍即係放棄一個龐大嘅拉票channel
仲要係只係因為佢遲出聲/唔夠勇
(利申: 前觀眾再開都冇去，對佢好失望)

達狗

我達又然

不推留言啦 唔該。。。

達狗最早期果陣都接cso比賽賽評，佢係完全唔識槍、地圖、戰術咁上去講

比以前多左1千個，不完美，可接受

鬥下鬥下
失望既人、俾你地鬥走既人、鍾意既人俾你地鬥走既人自自然然唔會再上黎只會離開
慢慢lihkg咪一堆激進既人繼續批鬥
覺得冇人反駁到佢地，其實只係人地唔再理

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（6）

九點半

是但啦
五十步笑百步

五毛係你

雖然係黃，但人品唔好，片又悶，連廢中tik lee開live都多人睇過佢就知啦

係呀 有先後嘅問題，日日被人屌老母 屌幾個月->PR頂唔順駁咀->繼續被人鬧

又話幾多真兄弟對佢失望先屌佢 唔再追，
一開返台人數不跌反升 秒殺哂扮有追個班人

Condom

元氣唔講立場
都係垃圾
啲食物衞生有問題

睇大丁直播打機真喺會瞓著，佢直播打機帶唔到節奏同氣氛投入唔到已經好趕客我倒不如自己打機仲開心過睇佢打機

點解你要同5毛傾計

我寧願俾多d 食omakase算

其實有睇巨龍直播都知悶到嘔啦

真係唔明點會仲咁多香港人會睇奶共藍屍迖

因為大J唔好睇。
有睇過達哥同大J玩仁王

利申：唔得閒，好耐無去睇達哥直播/youtube，只係間中睇下一兩條片。

達哥有講721

老實講直播打機達哥搞笑好多
大丁直播悶到想瞓
連登仔有時太偏激
包容唔到沉默嘅自由

大J呢星期晚晚直播支那騰訊全資嘅LOL係咪都要睇

證明迖狗真係邪教

細B
啊屎

又有引戰狗

批鬥達哥 唔知做咩

反達係少數